
                      Si quieres reírte un rato sin demasiadas complicaciones, pues nada, un poco de comedia con el divertidísimo Paco León, claro. Pero extraordinariamente aquí nos encontramos con un actor que nos cambia de registro totalmente, ya no es el tonto del Luisma de la popular serie 'Aída', aunque en algunos pasajes de la película lo pueda parecer, es una persona mucho más seria. Como siempre se ha dicho, una mujer conquista a los hombres por su estómago, aquí conquista a dos, porque acaba liándose con los dos y además si no está con los dos no se encuentra bien y los platos no le salen bien y se le va el gusto por la cocina, porque ella no es que se líe, es que está enamorada de los dos y necesita su estabilidad teniendo a los dos a su lado. Una película original, superior a la media de comedias románticas españolas.
        
            